有無人另一半成日覺得自己好靚？

成日都覺得自己好多人溝
要點先令佢唔好咁自戀？

飛佢，prove a point

哈 有心結即係又一pair準備分手 開心～

你暗示緊比你聽
你都係我其中一個黎
可以隨時轉人

感建分

佢會咁諗得 應該都真係多人追

老實講佢靚唔靚係咪真係多人溝先 真嘢唔怕拎出嚟講
ff就叫佢收皮先啦

係 因為我溝緊佢

中出即飛佢
話比佢聽佢只係個豬閪嚟

自戀到呢